玖五牛肉麵新品上市！！！

愛國家族、佛山市政協委員超蓮bb開既牛肉面呢兩日賣恆廣告同hello kitty crossover
睇見都想食 大家記得支持下

睇錯呢間公司上市

邊撚個負皮呀 女神都唔支持

上次去食80蚊一碗，難食到hi咁

佢個下巴。。。

食麵送泥碼

我之前去 食完個麵唔死心
特燈叫多杯芒果乳酪 唔預你好好飲
但至少唔好比我用三十幾蚊飲杯藥水味乳酪丫

咁易沙嗲王啲菜式~
整個咖哩飯就話X 比卡超
紫色野飲就 福音戰士

Sor 想問下果大舊白色hello kitty 係乜撚黎

香港餐廳啲crossover 菜式真係HEA撚到仆街

其實成間野都好難食